# Positionnement des flottants

Cette section détaille le sujet du positionnement des [flottants](/3_composition/flottants/start) dans le document.

- [Comment est géré le positionnement des flottants ?](/3_composition/flottants/positionnement/gestion_positionnement)
- [Comment imposer un emplacement à un flottant ?](/3_composition/flottants/positionnement/forcer_la_position_d_un_flottant2)
- [Comment faire apparaître toutes les figures en fin de document ?](/3_composition/flottants/positionnement/faire_apparaitre_toutes_les_figures_en_fin_de_document)
- [Comment isoler un flottant sur une page à part ?](/3_composition/flottants/positionnement/faire_une_page_de_flottants)
- [Comment lier le placement des flottants aux sections ?](/3_composition/flottants/positionnement/forcer_la_position_d_un_flottant_dans_une_section)
- [Comment placer des figures côte à côte ?](/3_composition/flottants/positionnement/placer_des_figures_cote_a_cote)
- [Comment placer des figures face à face en recto-verso ?](/3_composition/flottants/positionnement/placer_des_figures_sur_deux_pages_en_vis_a_vis)
- [Comment modifier le nombre de figures par page ?](/3_composition/flottants/positionnement/modifier_le_nombre_de_flottants_par_page)

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX,flottants,positionnement
```
